七工匠50mm f1.1

人仔：$1980
有無人用過，心思思想買支返來試下